今日去車公廟幫黃大仙求咗支簽

有冇人識解？

呢幾句咁簡單, 識中文就解到啦, 樓主唔識邊隻字